支那女脫衣不慎拉鍊夾住眼皮 醫生也沒轍靠消防員解圍

被拉鍊夾到皮膚的經驗可能不太常見，但只要被夾過就知道，真會讓人痛不欲生。中國浙江省一名女子，日前在脫掉帶有拉鍊的外套時，一個不小心拉鍊夾住了她的右眼眼皮！

《新華網》報導，中國浙江杭州一名女子，周日(28日)要脫掉外套時，沒注意到拉鍊的位置，用力一拉竟然夾住了她右眼的上眼皮，雖然試著想要扯開，卻實在太痛只得趕快就醫。沒想到到了醫院急診室，醫生也束手無策，最後只能打電話找消防隊求助。

消防員到場後，先用剪刀把多餘的衣服剪掉，接著拿鉗子一點一點地破壞拉鍊，終於在20分鐘後順利將女子眼皮從拉鍊中移出。

女子眼皮雖然已經發紅腫脹，但在醫師治療後已無大礙。（於慶中／綜合外電報導）

拉鏈外套嚟？點除先會夾到眼皮

你包埋個頭出街？

地獄鬼國真係乜戇鳩野都有

完全想像唔到點發生

點樣攝到入去

個腦裝屎就係依啲

會唔會麻醉左/一野打暈佢先比較好搞

奇跡の攝入

咁應該要全身麻醉先搞得掂

局部都得啦
洗咩全身咁嚴重

首先你要代入事主個思想
話就話局部麻醉但你真係信得過個醫生唔會同你做全身然後偷鳩你副偈？
係得鬼國生活 係有返咁上下

新題材

我估係嗰女人好撚懶
著嗰啲拉鍊風褸但又唔想拉到底咁除衫
就用穿頭式咁除(即係女中學生嗰種著校服方法）
點撚知嗰頭塞到落去咁上下嗰陣 大份得濟 綻撚郁咗嗰拉鍊 又咁啱得咁橋夾撚到咗眼皮

其實好易搞 我以前都試過夾到包皮 倒啲煮食油落嗰位到等一陣就佢自己跣返出嚟

杭州iq稱得上十分之低b 創造力量同幻想會嚇你一跳

笑甚麼

問過陶傑未?

Push

支那人絕對不能接觸西方科技 又一例證

e生一打開是空殼

就算比拉鏈夾袋皮